其他紀律部隊入一入黎

其實其他部隊有冇條例係可以休班或者特殊情況下幫助香港市民？
就算無
有幾多做緊既願意出黎幫手？
願意企係香港人前面
都係安安穩穩打份工

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
簽署人數啱啱過萬
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

push

睇黎都係佔少數

老一輩既都係無得救